有冇人覺得香港遲早同大陸打通！

以前北上由朝早排到夜晚！
由一個口岸變成n咁多個
再到24小時通關！

因此有理由相信
香港大陸自由進出不是夢！
回鄉證

深圳關好快冇

24小時通關好事黎

上去買野食野都方便d
上面平靚正
商場設計又好
消費選擇又多
唔似香港來來去去得個d連鎖店同名牌

遲既咪2047年會無關口囉，
其實大家都預左會發生

End topic la 你班撚樣，惟恐天下不亂
Post on9嘢去感情台啦，你地班大陸仔同大陸咁好感情

更係好事啦 好似你隻雞蟲凌晨鳩痕就可以狗沖大陸叫雞[

快d死番大陸啦支那狗

萬象城, cocopark個啲咪又係全部連鎖名牌，垃撚圾

你而家先知？？？

行返一國一制啦

根本就係想merge 埋做mega city
兩個地方加埋二千萬人口左右
啲關口越黎越多 來回越黎越方便

取消一國兩制啦

食野勉強可以講得過，始終每個地方有佢特產，咁當然梗係上去食網紅，出名排隊果d

但上去買野睇買咩，上去訂傢私同香港見到一樣，可以平30%以上仲計埋送貨

連登多左咁多00後入黎，咁00後甚至97後好大部份都新香港人，咁佢地撐返支那好正常！

利申：90後但97前！

返大陸住方便好多 唔駛捱貴租

大灣區岩上面某幾位住

大灣區

樓主坐咗幾多年監 早七八年前已經打通咗啦

基本上政府做嘅所有嘢都係想打通